點解icq同msn都收皮,而qq仲有人用?

icq同qq根本同一樣野,當年無啦啦收皮,轉用msn,無幾耐又無有用,諗唔明當時咩原因突然唔玩
fb, ig,whatsapp 終有日都收皮

tecent開發新game迫人用佢link ac
加上阿爺保護, 得佢一個獨大

係香港

icq比msn打殘
msn比whatsapp打殘

qq唔知係咪監管無咁嚴
好似好多咸嘢交易都用qq

好似唔係wor, 由msn到whatsapp中間有一段時間係空窗期, 好似係send sms

就黎俾WE7打柒

大陸人口咁多 qq點會收皮
佢地圍內自己用都已經夠啦
有weibo就唔洗twitter/fb
有youku/bilibili果堆就唔洗youtube
有wechat就唔洗whatsapp
完全唔洗受外來文化影響

咪又係同一個大佬

仍然好鍾意msn，可以自己整圖
而家有咩可以做到一樣？

講開又係喎，唔知係咪啲眼放晒係wechat到。

即係證明大陸通訊科技係0進步

但全部都係抄返黎

成日見大陸啲卡片叫你加qq唔加v7
咪嗰啲

百度貼吧好多av交流都係用qq

點解傳咸野都可以叫做監管冇咁嚴 大陸人真係比人管到腦震盪，習慣晒有人睇住自己傳啲咩
再講we7唔係出名多雞

唔係唔洗，係冇得
做井底蛙都要安慰下自己

icq msn都無手機app呀

msn被whatsapp打沉都講得出 真係笑撚死人

因為騰訊將佢早年d online game綁曬落QQ度
就算依家強國人同熟人溝通用曬we7 QQ都仲有好多人用黎開打機群組 同埋QQ群組有drive功能 好多人拎黎當drive用

QQ仲有人用得一個原因 因為中共網絡鎖國 外國野全部入唔到去

係m$ 柒軲轆無第一時間搶佔smartphone市場姐
如果m$有搞msn / wlm app, 撚有人識你whatsapp咩

大佬 鎖國有乜出奇

msn同sms其實互相無衝突
msn係出facebook之後先開始少左人on

雖然果陣facebook未有online chat
但有得po下相同share下濕鳩心理測試
已經新潮好玩過msn好多
果陣facebook都係小圈子 無咩所謂女神狗公
大家一放學就會即刻on住facebook
一見到有comment就即刻回
每個post都係得幾丁友但就幾十個comment